用海綿自製頭盔得唔得

如果缺少頭盔嘅話

或者攞嚟整防護裝備得唔得

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月